出左iPhone 8之後 iPhone 7 有冇減到價

之前唔係香港 無留意

有

減左幾多呀

700-900

無